{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044499",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "UH FLAT the 송도"
    },
    "text": "UHFLATは長年生活宿泊施設を運営しながら積み上げたノウハウで都心の中の空間で完璧な休息をプレゼントします。 UHと一緒にいると完璧な旅行を経験できます。 チェックインは携帯電話のメッセージで案内され、宿泊客は無料で利用できる4階のフィットネスセンターと3階のスクリーンゴルフ場を利用できます。 フィットネスセンターのご利用は平日の午前7時から午後11時まで、週末は午前10時から午後6時までです。 スクリーンゴルフ場は火曜日から金曜日まで午前7時から午後10時まで、週末は午前10時から午後6時まで運営されます。 冬季には未稼働のエアコンを除き、暖房のみご利用いただけます。 駐車場は登録なしで無料で利用でき、電気自動車充電のための緩速充電器が地下3階に設置されています。 UH FLATは禁煙の宿で、ペット連れのためには2B.FLAT PET客室のみ可能です。 1部屋あたり10KG未満のペット1匹を同伴することができ、一部の犬種は入場が制限されることがあります。 追加料金はなく、ペット用品と犬の首輪は提供されます。 調理のための鍋やフライパン、調理道具が用意されており、ネットフリックスなどOTT視聴のためにグーグルクロムキャストを使用することができます。 各種OTTサービスを利用するためには、個人アカウントでログインする必要があります。 リモコン紛失時には金額が請求されますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "UHFLATはどんな施設ですか？",
            "answer": "UHFLATは生活宿泊施設で、都心の中の空間で完璧な休息を提供します。"
        },
        {
            "question": "UHFLATでのチェックイン方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "UHFLATでは携帯電話のメッセージで案内されます。"
        },
        {
            "question": "UHFLATの利用者はどのような施設を無料で利用できますか？",
            "answer": "UHFLATの利用者は4階のフィットネスセンターと3階のスクリーンゴルフ場を無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "フィットネスセンターの利用時間は平日の午前7時から午後11時まで、週末は午前10時から午後6時までです。"
        },
        {
            "question": "スクリーンゴルフ場はどのような時間帯に利用できますか？",
            "answer": "スクリーンゴルフ場は火曜日から金曜日まで午前7時から午後10時まで、週末は午前10時から午後6時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "冬季にはどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "冬季には暖房のみ利用できます。未稼働のエアコンは除かれます。"
        },
        {
            "question": "UHFLATの駐車場について教えてください。",
            "answer": "UHFLATの駐車場は登録なしで無料で利用できます。電気自動車充電のための緩速充電器も地下3階に設置されています。"
        },
        {
            "question": "UHFLATはペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "UHFLATは禁煙の宿ですが、2B.FLAT PET客室ではペットを連れて宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊する場合、制限や追加料金はありますか？",
            "answer": "1部屋あたり10KG未満のペット1匹を同伴することができます。一部の犬種は入場が制限されることがあります。追加料金はありません。ペット用品と犬の首輪も提供されます。"
        },
        {
            "question": "UHFLATで利用できる調理器具や視聴サービスについて教えてください。",
            "answer": "UHFLATでは調理のための鍋やフライパン、調理道具が用意されています。また、OTT視聴のためにはグーグルクロムキャストを使用することができます。各種OTTサービスを利用するためには個人アカウントでログインする必要があります。ただし、リモコンを紛失した場合には費用が請求されることにご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 620
    }
}